# Содержимое репозитория:
- Инструкцию по созданию Minikub и разворачиванию в нём Jenkins.   
Содержимое находится в папке `minikube-jenkins`
- Инструкцию по позворачиванию Nginx в системе Minikube на порту 32080.   
Содержимое находится в папке `helm-nginx`
- Jenkinsfile для автоматического разворачивания Nginx


Информация об авторе
------------------

- Электронная почта: <petrukhin.ru@yandex.ru>
